推上熱門！8.11太古站之後，有冇人知王婆婆去咗邊？

8.11俾人拉咗之後
就冇見過佢出現
正常以佢性格就算釋放番出嚟都唔會驚再出嚟
但依家聲都冇
有冇人可以跟進一下
奈何小弟資料太少。。。

自推10連1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

佢住喺深圳
其實佢好危險

問題佢俾人拉咗之後冇出過聲 正常都會話自己出番黎啦咁樣

我都想知 好耐無見到佢扲住枝旗仔

記得有議員係聯絡到佢，但唔記得邊個

好掛住佢支旗

btw發夢中後排可唔可以click入黎睇睇 thx

出到黎可唔可以緊張少少 審時度勢..

諗起佢訓唔著

係.... 佢去左邊

記得機場佢都仲係到

推

畫家、王婆婆仲有冇其他？